[放飛]SEKAI NO OWARI 世界末日 演唱會 2017

朋友有事唔得閒去

SEKAI NO OWARI 世界末日 演唱會 2017
演出場館：旺角麥花臣場館
2017/05/25 星期四 下午 08:00
位置：8段 B行 一張
原價：$788

唔炒，可以平少少放
有意telegram: keya46